# Machine Learning Methods Course - Reinforcement Learning
Репозиторий с учебными практическими работами по методам машинного обучения
(Reinforcement Learning) за 2 семестр магистратуры Пакало Александра Сергеевича.
